華為榮耀20與20 PRO手機拍照跑分發佈:拍照全球第二、售價499歐元起

HUAWEI
華為榮耀20與20 PRO手機拍照跑分發佈:拍照全球第二、售價499歐元起
Shi-min SHI-MIN ·2019-05-22
2,562 VIEWS 0 0
雖然近日華為面臨著可能是近年來最大的挑戰，但這不妨礙他們繼續為大家帶來新款手機，其子品牌榮耀率先在海外發佈了新款旗艦機20系列，最大亮點為配備今年最流行的4800萬畫素主鏡頭，DxOMark評分排到了全球第二，還有旗艦級的麒麟980處理器，挖孔屏，售價為499歐元起。

與華為P30系列一樣，榮耀20系列同樣分為20、20 PRO兩部機型，但跟P30相比差別不大，榮耀20與20 PRO主要只是相機部分有所不同，兩機正面同採用6.26英寸的挖孔螢幕，2340*1080解析度的LCD面板，無法搭螢幕指紋辨識，且也沒有後置式指紋識別器，而是選擇了側邊。

新機的背面為玻璃材質，但沒有配備無線充電，而在最重要的相機部分，兩機都同為後置四攝像鏡頭，但榮耀20 PRO規格更高，為4800萬畫素的IMX586模組，配合f/1.4光圈的鏡頭，支持OIS防手震，一如今年的相機跑分慣例，榮耀這部新機在DxOMark的評分達到111分，緊跟在P30 Pro後面，另外副攝為800萬畫素的長焦相機，支持3x變焦，同樣支持OIS。

而在榮耀20上，長焦被換成了200萬畫素景深採集鏡頭，主鏡頭的鏡頭光圈也降為f/1.8，取消了OIS，還取消了鐳射對焦器，兩機相同的部分是均有一個1600萬畫素超廣角相機，以及200萬畫素的微距鏡頭，至於前置相機均為3200萬畫素，視乎有點誇張。

內部硬體方面雖然不如相機部分出彩，但也是目前華為系手機的最高配置了，搭載自家的麒麟980處理器，帶有石墨烯散熱，其中榮耀20 PRO為8Gb/256GB儲存組合，而20為6GB/128GB的組合，均支援EROFS檔案系統，還有Game Turbo 3.0遊戲加速等軟體技術。

而在電池容量上兩機也有不同，20 PRO有4000mAh，20則降到3770mAh，但均支持最高22.5W的快充，此外榮耀這兩部新機還號稱支持9.1聲道天空環繞音效，以及耳道補償的音訊技術。

最後價格部分，榮耀20在海外的售價為499歐元，而20 PRO為599歐元，作為2019年的旗艦機還相對便宜，而中國大陸發佈會將在本月31日舉行，屆時會公布售價。

年回顧：31款智慧型手機拍照排名出爐！

IPHONE
iPhone XS Max DxOMark評分揭曉
FOLLOW US
77
FOLLOWERS
92.6k
FANS
4.2k
SUBSCRIBERS
1.2k
FOLLOWERS
熱門文章

救銷售 SONY祭出買手機送PS4
70,008 Views

除了三星自己玩 幾乎所有5G基頻晶片訂單都交給它了
42,396 Views

不靠遊戲顯示卡 NVIDIA要再贏得10億遊戲玩家
27,224 Views

爆料顯示NVIDIA升級新版RTX 20顯卡但不加價
24,444 Views

韓國政府計劃棄用Windows 嘗試從Win7轉換至Linux
22,508 Views
贊助 ADS

活動快訊

登入管理
Username

••••••••

Remember Me Lost your password?

由個網開始多人認識開始，個評分愈黎愈唔可信